[冇圖]如何支援抗爭子女？: I can’t help

反送中以黎 我都冇開過post
但係個fb群組見到 我忍唔住
人都死咗兩個 點解仲可以覺得事不關己
你貼政治嘢係非政治group就係騎劫？

仲好型咁post電話邀請各方政治雄辯
有興趣嘅巴打自便啦

漏咗：留言嗰個就係之前另外個post留 “I can’t help...”嗰段嘅人

推

一齊行動就係最好既支持

香港仲有呢啲”I can’t help”族, 仲要咩”唔比講政治”
我地點行動都冇支持